點解習總得萬一月薪 又可以送到仔女去美國讀書

唔食野
照計中國沒可能有貪污 之前係咁打擊貪污
充公人家產🤔
邊個比錢送

Obama 提供學位 同中國建立友誼？

人工咁低有綜援架嘛

一定係積蓄

投資囉
你都得架

主席做事，不到你插嘴

了解下人背景先啦 低質抽水只顯得自己無知

人地買野係國家比錢，好似係

國防部成日高薪搵演員去扮佢嘛
佢咪偷偷地自己扮自己去賺老臨費囉